艾利臣上場比曼城打到變咗弱智？

屌

俾樓主針到變弱智

腦震盪

我地曼城專殺賤種狗

文尼殺艾達哥

你老師教你用百度翻譯？佢叫艾達臣

阿利松

佢成人監倉入面學 唔好怪牠

收聲啦你係咪想空難呀

京多安？

第二球其實唔係好關佢事
利申:非痢

咁都唔關？kebab哥自己一個清到啦

沖出黎柒

你真係覺得佢清到？
佢背住清 跑緊返黎 半倒掛咁 又未跑到
ab正向對面 點都解得清脆d

卡利奧斯是蘑菇的

張伯倫好撚黑腳
出黎波都無掂過

向橫清又得唔得呀

阿狗25到

最衰都係拉莫斯！

樓主唔敢覆

咁你覺得解遠去對面半場安全d
定係解去自己半場兩邊

佢唔敢啦 係入面個個知佢掟牛肉 笑佢做牛肉仔
佢咁橫都無用

個個位龍門根本唔使出黎 加上中堅到哂位
AB 揀左出黎搞到輸左就無佢既責任
除非之前練好左 默契好好就另計 不過個個係新仔 斷估默契唔會好得好邊

的哥25到

咁姐係默契問題啦 跟本唔關ab事
如果個波落喺龍門同中堅中間 龍門岀黎清有咩問題？
又唔見紐亞比人鬧

咁佢作為龍門 知道默契唔夠 佢係舊人
咁都選擇走出黎 咁都無問題？

咁你信唔信佢岀迎冇叫keeper?

佢岀迎點會冇叫keeper ?

你啱

我隔離倉

西西哥一定屌死樓主

都係個句 佢出黎做咩
個波係禁區外 自己友又到左 叫左Keeper 唔係大哂架
依家就係因為佢做左啲多余既野搞到失左波

後衛又未到 個波落喺龍門 中堅中間 岀黎清遠d個波都多餘？ 肯定中堅會快過前鋒拎到？

最後係個中堅踢到

應該換籠

同埋你要諗下如果你踢中堅
個波你知你追到 亦知你背後有對方球員係咁
你會唔會跑過去先

on撚9
本來方圓十碼都冇藍衫
衝出嚟把撚

你冇睇波？

你老母臭閪就冇睇波
個傻鳩龍同隻中堅炒撚完華 dee先跑埋去執雞

方圓十碼都冇人

根本3個都有機會拎到波

佢連柏林聯都冇得出

紐亞勁幾班串得起咪冇人鬧lo

咁如果個中堅冇爭住清 ab會解唔到？

你呢張圖條傻鳩龍已經衝咗出25碼禁區頂
你自己睇返個傻鳩決定衝出嚟個陣，兩隻藍衫喺邊？
唔講仲以為中間隻中堅唔存在
如果咁都要出迎
對家球球斬龍門球佢都要衝出嚟柒啦

仲要話三個都有機會拎到波
咁嘅情況，學界中堅都識一腳大腳清喇
兩隻藍衫有咩可能拎到波啊

跟本個情況係人地斬波去邊路空位 比藍衫同中堅追
中堅又慢 人地面向波跑去空位
相反 個中堅比人笠過頭 佢都未必夠人地前鋒追
如果龍門唔係岀黎 個前鋒會收步？

斬波果刻 前鋒同中堅 同個波嘅落點差唔多距離
你咁有信心中堅快過個前鋒清到波？

個龍門到 向前面解
個中堅到 背住個波向側面解
真係咁難分邊個好d？

Dealy呀你

明明講緊中堅可唔可以快過前鋒清走個波
依家中堅周圍幾個身位都未有李城前鋒到條友就衝出嚟殺低個中堅
咁都唔係判斷錯誤

你確定佢追到？
佢半鏟住咁踢個波 跟本就係拎到同拎唔到之間
龍門有信心都唔比岀？

艾利臣不嬲清道夫踢法 呢啲波佢多數都係咁衝出黎清

似係艾利臣大聲嗌keeper!!!嗰陣
kebab條撚樣聽錯 以為佢嗌自己：kebab!!!

跟住衝埋去一嘢撞鳩臣哥

咁依家清波個順序係 龍門行先 第二先到中堅 ?

咁不如咁問返你 龍門有信心清 近個波 可以清去對面
都唔係龍門先？
個順序要一定係咁？ 冇得變通？冇得視情況而定？

7分50秒開始
高普都話聽唔到唔肯定keep有冇嗌
前少少都話呢球係misunderstanding

以風險黎講 龍門清係危險過中堅清

因為如果我踢中堅 個波跌係我附近而明知後面有人 我好難唔去清個波

*keeper

我都知依個係默契問題

個問題就係個波係高波 佢都已經好勉強
依d波一漏就單刀
龍門岀冇風險 中堅有機會清唔到 風險大d
點解中堅唔讓比龍門清？

其實我完全睇唔到個中堅清有咩風險

中堅清唔到 後面仲有龍門
龍門清唔列 後面就空龍

同埋個中堅其實毫無壓力 如果AB 無撞到佢應該都處理到個波 (正常情況下）當然依家睇唔到佢會點搞

當然如果你地本身對佢信心不足咁無計

第一，佢背向波 高波黎到佢都係勉強鏟先掂到波
第二，佢只可以清側面
第三，佢一漏 個波就落喺k角位 龍門優勢已經冇一開始岀去清咁大
第四，依個中堅速度慢，轉身慢

咁係能力問題

咁所以ab岀有咩錯 中堅能力唔夠 幫佢補位

痴能線，呢球咁明顯on9犯錯都有人盲撐ab

點解你咁肯定龍門清就一齊清到過對面？

改名啦